建議今日重點放係831同港鐵CCTV

無論TWITTER FACEBOOK同呢度，都要出盡力
再拖落去，就會變成另一六四，無法追究

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

同意！柒婆果啲劇本根本意料中事，831係一個驚天動地嘅秘密，佢依家想轉移視線

推到置頂
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv
831 要求真相還原 cctv

幫推

推

831